香港懷舊麵包

想搞個香港麵包關注組，如果有興趣可以dm我...主要係記錄炸...
如果有興趣就一齊搞，我想寫個bot做分類!有興趣可以join chat 之後一齊搞

香港麵包關注組🥐🥯🍞🥖
1.香港十八區的麵包店
2.主要記錄非連鎖店

Post的格式如下
店舖及地址:
拍攝時間及日期:
相片:

大家歡迎進入啊 推推

無得po野？

開錯左channel 請join下面既gp
香港麵包關注組🥐🥯🍞🥖

Please leave this channel

開錯左channel 請join下面既gp
香港麵包關注組🥐🥯🍞🥖